facebook上某間水果店真係識發國難財

係咁入幾萬盒口罩，通幾萬盒酒精搓手液

呢個肺炎夠佢賺幾百萬

開名

facebook咁多間發國難財鬼知你講邊間

冇名冇圖 點知你想講咩姐

名又唔開，圖又無張，你當我地個個識心靈感應呀

弱智
得句野你開post 有咩意義

咁佢賣幾點盒先？

幾錢盒

你唔開名 又無link
咪開post啦
成日都係咁 淆底就唔好開post啦

神秘生果？

神秘口罩

我幫你開名
Get flash O2O

pish

自膠打撚錯
係 Get Fresh o2o

$80

我買68
可能唔係同一批？

有冇人攞到貨？

80蚊都發國難財？ 深水埗今日最平果盒都$280

樓主覺得一蚊個先平

良心企業都兩蚊個

下星期可能仲貴

68蚊一盒
講明10號開始發貨

到時真係無貨你先屌啦on9

當而家賣150一盒都可以秒清佢賣80好撚有良心啦下話
洗唔洗原價送電飯煲添呀

80蚊都屌人國難財，知唔知泰國韓國d 口罩比人搶高到幾多錢阿？

true, 每盒賺你10蚊都賺到笑

佢係有良心，我意思係佢識得睇準商機，係呢個時候大手入貨，可以賺勁多錢，佩服佢姐

Royal 級口罩？

佢有門路入到貨我覺得呢10蚊抵佢賺

學術文！手足裝備抗沙士：護目鏡

請大家幫手推一推，正個評

請大家幫手正評，避免沉底

WIKI +X賣得仲貴, 你屌左未?

唔止$10啦

正一投訴L
知唔知咩野叫做國難財呀，係唔係全部免費幫你lai埋袋底先滿意
賺錢係必需，你幫手交租出糧?
咁鍾意屌，留番淡氣屌下賣幾百蚊一盒d藥房

應該去口罩生產商度投訴
點解賣口罩要錢，係唔係發國難財

應該賣原料價

On99

炒樓賺錢 ， 叻仔， 嫁得過
炒口罩 ， 人血饅頭，發國難

不服來辯

駁唔到，其實樓明明都係必需品嚟

80一盒都屌？

我意思係佢識得睇準商機

ok

一個威d 一個無咁威

發國難財你明唔明咩意思？

咩叫唔發國難財
樓主 : 賣一蚊個

2500都有人接貨-.-|||

其實有無人係佢手上收到口罩？

得罪講好多黃店都係睇準商機
咁又點？

咁你個標題又寫到咁？

唔識個字 又要用

Sorry

佢撚狗咁撚人 出唔出貨都係一個問題
我就退左款 食下花生算 情願出去用炒貨買現貨

貌似就嚟出貨

佢支印度搓手液賣$78，有成10萬支（今日一出已經接近賣晒），佢一支賺$20，都有成二百萬，再加埋口罩嗰啲，條數真係好可觀，佢賣水果幾時可以賺到咁多，佢真係多謝個肺炎

你有本金 有人脈 有倉 有能力搞掂海外運輸 有員工幫你run
呢啲錢你都可以賺
依家個市 同以前一樣價錢賣已經算係咁
佢仲有特別照顧醫護老人家長期病患嘅需要（真假自己判斷啦）
樓主眼紅就直接講

完全唔知佢點買

我就無買到 見佢68蚊一包
咩牌子又唔知 一包有幾多個口罩又唔知
到時一包一個kf94就好笑

你咁樣害撚死人間鋪呢個年頭肯賣100 蚊一盒已經係良心企業

你又知賺勁多錢？

我姐夫開藥房 佢一個禮拜前訂貨入一盒日本口罩入貨都要8 90蚊

我唔知生果店係邊到入貨 但係我肯定全世界都食緊炒價

售價高=有錢賺？

賣千幾蚊盒唔屌 係到拎d賣80蚊盒既黃店黎開刀？

你食屎啦 屌你老母

佢支搓手液 官網賣₹702一支 即係HKD76左右
咁佢E家賣$78 有咩問題

一早講左一盒有50個囉喎

即係佢一蚊都冇賺？

唔合
得bfe仲要唔係靚lab嘅test

神秘口罩最後收到救救mask
無違反商品說明條例

佢有講過係邊隻口罩咩

岩岩睇左佢d post
生語癌咁

800蚊一盒都沒人會屌 。80蚊炸？

睇完佢facebook，淨係知佢撚狗咁
真係有人買到過？？？？
下面一班傻仔 兩盒兩盒兩盒Thx

佢自己6間分店十日唔做生意為咗派貨，損失有幾大?而且仲有租倉呀，又請咗cs team。呢d成本都唔少啦。
如果想發國難財，仲賣68蚊一盒? 而家樓主去邊搵到呢個價位嘅口罩?佢有6間實體分店，呃人嘅話佢走到咩? 無證無據一句輕飄飄就話呃人，有無咩實質證據先?有，可以攞出嚟討論下喎
(利申，我未攞到貨，但朋友係社福界條隊已取口罩)

出來了

80蚊叫國難財？你以為80蚊好大?

唔一定賺到好多錢
有心想賺錢唔賣呢個價啦

壓住左啲客成百幾萬，仲要限 7 日內退錢。間鋪唔夠現金退俾客，叫人轉購水果。咁都無問題？

香港係咪真係咁多打手呀？仲要係連登‧‧‧好嘔心 wor

依個時勢仲邊有人可以日日入成萬盒口罩呀，嘉誠哥都唔得嘅時候，佢估佢自己係邊個？口罩廠老闆呀？